傑志泰迪去過土耳其無得去支那作客富力

傑志將於周六的港超聯賽事作客富力，惟陣中克羅地亞籍外援泰迪未能成功申請中國簽證，或無緣出賽，令傑志兵源受影響。總監兼總教練朱志光認為，目前以延期作賽最為合理。

富力自上季起獲准使用位於中國廣州的燕子崗體育場作主場，而非在香港境內，今次終於迎來問題。傑志會長伍健昨於社交網站表示，泰迪未能取得中國簽證，皆因他曾去過土耳其。土耳其最近因為新疆問題而「傷害中國人民感情」，料是泰迪未能取得簽證的原因。

主角泰迪今晨沒有出席球隊操練，朱志光解釋：「免得他太長時間沒有比賽，所以今晚他會踢預備組。」朱志光亦指，若泰迪最終未能上陣，不只是對傑志不公，而是對聯賽其他球隊也欠公道，「萬一傑志失分，也會影響到其他爭標球隊。不只是泰迪，不論是正選或後備，只要有一位球員未能上陣，也是不公平。」

朱志光指，目前仍等待富力與足總解決事件，但認為改於香港境內其他球場比賽亦不恰當，「這樣做的話，對已作客富力的球隊亦不公平。」他認為暫時最理想的做法是球賽延期，更表示：「我去年才到過土耳其，最佳教練的禮物是機票嘛。」

支那你使唔使咁撚驚呀
「傷害中國人民感情」

支那真係好撚垃圾

畜力

又話唔好將體育政治化

罷踼啦

足球還足球

應該咁多隊一齊杯9佢啦，當初俾隊支那球隊踢港超已經好火

仲有，亞冠外隊作客果陣又唔見支那夠膽咁做

簽證問題已解決

朱蛇都去過土2旗可能都係鄂圖曼間諜嚟
Ban埋朱蛇就岩